所羅門群島海域尋獲二戰日艦比叡號

【所羅門群島海域】
【尋獲二戰日艦比叡號】

微軟創辦人之一 Paul Allen (保羅艾倫) 生前創立的海底搜索隊，在所羅門群島海域一千公尺深的海底，發現一艘軍艦殘骸，證實是日本海軍的戰艦比叡號。

在二戰時期，比叡號曾經參與偷襲珍珠港，後來在太平洋戰爭沉沒。

#有線新聞 #新聞通識 #二次世界大戰 #日本 #戰艦 #比叡號

女主播索到